混埋黎講 如果林奠ko香港丁權開棕地 停明日大嶼 大家會唔會下左條水

加埋獨立調查會
警察高層搵人祭期我先會囉

好打得 識做啦 比你一石二了